點睇啲人去旅行去台灣大陸？

國都未出就話自己去旅行

去旅行不一定出國

叻喇叻喇

我去新界旅行又點樣？

閱

限死旅行地點先傻閪
留係香港大撚把地方未去過
係要洗大錢黎買自我感覺良好

去長洲都可以係去旅行

樓主好撚小學雞，好撚膚淺